射波時，唔夠近，用左前腳掌射，腳碗/腳錚 震到勁撚痛

有冇裝備大師講下 腳碗/腳錚 可以著D乜防護?

綁緊d鞋帶啦

用前半腳掌射，腳板受力向後抝，痛撚到

鎖實啲個腳腕啦
你踢保齡球咩普通足球有幾硬幾重

撳實正方制